микросервис, который шлет смс через внешний сервис (в твоем случае через мок)
Сервис должен иметь RPC методы: 

* Send - принимает сообщение string и валидный номер string (79005004030).
Метод записывает в бд эту смс и отдает ответ с ID смс. Дальше пробует отправить через внешний сервис, записывая статус в бд.

* Status - Принимает ID смс и возвращает статус этой смс, если она существует, иначе отдает ошибку

Мок должен генерировать рандомные статусы для проверки.
Написать тесты проверяющие эти методы.

Использовать технологии:
- gorm (https://github.com/jinzhu/gorm) для связи с бд
- protobuf (https://github.com/google/protobuf) для создания api
- gb (https://getgb.io/) для сохранения зависимостей в репозиторий
- sqlite c возможностью замены на postgresql

Требования:
- оформить в приватный реп на битбакете
- написать в readme.md док по установке и использованию api
- настройки в yaml, сам файл настройк не коммитится
- совершенное качество
- просто и интуитивно